以後日日講呢句唔該 我唔只要見律師

正苦：
是你教我和平遊行是沒用的

藍屍 黑警：
是你教我不和平抗爭一樣是被打的

唔該變做好似我無野講 我要見律師一樣咁重要既說話！！！

最後be water 果日只係得和平遊行唔等於無成果
和平遊行係和理非回合 完。

713 光復上水
714 沙田遊行+天過地厚電影播放會

Deadline 714沙田遊行後

721 重返金鐘

是你教我和平遊行是沒用的

是你教我和平抗爭一樣是被打的